Gundam Seed都畀人放上神枱

其實老實講，我以前就好中意Seed系列，不過畀人屌得好勁，估唔到今時今日有人搬佢做神作，睇嚟真係時代變

前半幾好睇
後半開始差
d係災難

後半好差咩？

初代高達都係啦,播果時收視低迷,臨尾又腰斬幾集
之後就上左新枱

當你睇番z果幾套高汁野 seed又有幾好睇呀師兄

唔覺特別好睇，普普通通

點都唔會係神作啦

見有啲post係咁講。。。

直頭係垃圾黎，唔知點解係鍾意不斷復古不斷懷念不斷重推雖然話無初代就無高達王朝，不過真係好難接受咁唔入流咁醜的高達設定

好醜咩？

其個時個動畫技術差姐
D模型好正wo

我好撚鍾意元祖 同紅渣 紅勇 大魔 wor

而家d人一黎就seed 00點睇得番轉頭
0079個陣畫功冇而家咁好，人設機設都好raw邊有得比

剩係計歌既話的確係神枱

淨係講uc世紀同機械設定都唔差啦
話哂0079都算係開山真實系機械人

agger
勁好聽

如果計UC應該冇邊套好過Zeta同0083
非UC可能係機動武鬥傳、00同08小隊之爭

Zeta OP吊打seed所有歌啦

我唔識欣賞Z 套野又多煩膠劇情又拖

留粒膠即係點

咁都叫拖

用賣碟賣模型賣基嚟講應該全GUNDAM嚟計都係第一
不過冇前人嘅努力點會3000萬一集製作費嚟吸引人

08計落非uc 度

uc最好睇 應該係0080 08ms zeta之爭

08當外傳睇咪算囉

機設直頭一流
如果機設係差shit d就唔撚洗翻炒返渣古大魔老虎啦
係差都係技術差，你用三十幾年後既眼光睇有邊套唔差

陸吉同陸高咁屈

係動畫師跟唔到，唔係原畫問題

鐵球

如果咁都醜真係冇野好講

0079可以話係阿寶成長心路歷程，去到最後同馬沙肉博直頭有軍人風範

突擊果時ok
出自由果陣開始膠膠地
seed d 直頭垃柒圾
同埋好撚多兼用卡

其實seed d一公佈個陣我覺得個概念幾好
（原本個）主角比seed個班人所謂理想搞到全家係佢面前死曬得返細妹隻斷手，當正freedom同奧布係仇人
條女又係敵陣，仲要係強化人
再配埋首ignited
可惜實際上
連機戰自己改個劇情都好過佢

淨係睇到人設已經唔開胃啦
個個好似倒模咁一鳩樣
曉震波有撚用咩

08小隊咪UC

原本概念梗係好啦
係Z做藍本架嘛

10年後連鐵血都會變神作

關撚事咩我咪又係seed個代大，最尾咪又係自護死忠，真實係點諗都好過大背囊喇

00 s1 就真係神啦

Seed係高達黎架咩 我剩係見到好多女咋喎

未到神，得Zeta先配呢個讚美

00都吹捧先on9
主角中二，
成隊人d機又一人一隻色藍紫橙綠
拍特攝戰隊咩

理念可以、機設OK、角色心理麻麻，太中二病

你幻想下阿寶講: 我就係高達/白色惡魔
或者
馬沙講: 我就係渣古/赤色彗星

我自己打上面句野都打緊冷震

00雖然中二又似戰隊，但都比Seed好睇好多
利申: 90後，細個最初睇既高達係G、X同W

唔出奇

我意思係未稱得上神
我都係90後，睇嘅次序係:
W>G>0079>Zeta>08ms>其他

事實seed得堆歌上到神枱

唔係話唔好睇，但成套野啲劇情細節逐套逐套高達呢到抄啲個到抄啲，真係讚唔落

咁你點屌SEED都好
SEED可以話算係拯救左高達成個系列既商業價值

真係比較嘅話zeta同08ms吊打seed喎

Gundam Shit

KeyPoint, 去到第三四集已經好過份，0083+0079，天才跌落高達，無晒正規軍，保護平民去月神二號，大氣層被追擊，跌左入敵方陣地。根本抄到癲左

西川貴教笑而不語

人地講明係"致敬"UC時代你吹咩

問題係致敬得唔好睇呢

UC套套都有一首屌打SEED啦

明明第一季有潛力上神枱
我屌佢

雞蟲死前仲有得救

UC老屎忽睇咪唔好睇不倫不類囉
但新入坑既睇到既係已經揀過既UC最受歡迎橋段同
加埋年青人（中二病）既愛恨情仇仲有少少鹽花
咁點會唔受歡迎

唔好咁講呀
會有D懷舊撚出來屌鳩嫁

我係睇左Seed先，UC係近年先開始睇
角色造型係受歡迎，花姿招展既機設係吸引到細路既注意
但係只要睇過其他出色既作品就自然會發現到差距，而果種差距係Seed突出部分都彌補唔到

咁公平啲講SEED其實目標係重製初代既

唔計商業
無自由高達成件事好好多

佢只係一套更加商業化同現代化左既高達黎
你話要講質素就只係一般（雖則我就講得佢個題材講基因改造係可以有好撚大空間可以寫）
但講影響力
要拍得住佢真係只係得元祖 Z 同馬反呢三套

我都唔明點解啲seed撚要用歌去打飛機 醜字識唔識寫

某程度上ZZ都好大影響力，負面果邊

其實seedd個劇情係咪講議長要控制哂啲人命運，基拉正義撚話大家都係自由嘅咁
睇完一次都無乜心機睇佢講乜

集體回憶

根本依點完全唔顯著
大把人完全唔知''命運計劃''依樣野
為打多場仗隔硬塞入去咁兒戲
現實版本係基魔驚條女變左戰犯比人無限中出

咪撚屈我seed撚啦屌你老母
講下seed唯一可取既野都要出黎咬
seed係垃圾唔否認

其實Z都好負面 啲人死哂咁濟 連嘉美尤最後都痴埋線，先會有0087、0093